男人根本應該洗完手先痾尿

條J根本好少機會接觸到污糟嘢
但隻手就經常周圍摸
如果你痾完尿先洗手
代表你覺得你隻污糟手仲乾淨過你條J
所以由今日起
洗左手先好去痾尿

下...不嬲都係
乜原來有人唔係咁咖?

真 不嬲都洗手先
唔講之前 隻手入廁所個下推個到門已經污糟到仆街
唔洗手等同摸完第條友條撚再摸自己

洗手盤不嬲係洗碌鳩

我就一視同仁嘅 洗埋條J

不嬲洗完手先痾尿, 痾完尿又洗

我會洗完手用手兜住d水 之後用果d水抹自己碌尻

係應該屙完成抽野拎上洗手盤度洗